懲教手足請入

想問問 有friend因上年有啲事比狗方通緝
但佢想入去探手足 會唔會到時登記比人㩒低？
Thx!

米傻拉